(戒丁者慎入) 認真探討台灣文化

台灣發生大量風化案並不是沒原因
大家一齊分享討論下

閒話少講，又要除褲打丁